我女友想脫墨

事源 我女友隻眼對落生左粒墨，細細粒既，佢話好礙眼想脫，但係佢又唔知美容中心信得過 冇手尾跟又冇疤痕，借問聲有冇絲打有好介紹？價錢冇咩所謂最緊要好

幫推 我都想脫

月舒

有無毛

冇毛 細細粒 突左些少

搽藥膏點過
好on9 甩完之後隔離生返粒出黎